每次發生意外先會諗起珍惜眼前人

今日唔知聽日事
身邊嘅人可能無啦啦就咁就走咗去

珍惜眼前人

收撚皮啦 屌你老母